il s'agit d'un prototype. Nous avons changé de direction au cours du projet : https://www.figma.com/file/JXhuGBtz0nl3JrCTWPQLVH/Untitled

Nous avons ensuite modifié la maquette pour arrivé à quelque chose plus proche de notre site final : https://www.figma.com/file/s6x6hLCJYEDQWiUapLyrmR/Untitled?node-id=0%3A1
